法唔法國dab 好mk

自己柒都算，捉埋一家大細兄弟姊妹一齊做dab影相，睇到都覺得好mk好醜
好想知呢班人咩心態 係咪覺得好那型

覺

好幼稚

場場唔同髮型 好那型呀

好on9

屌你老母牙

G持吾落

真心一問 牙有咩好屌

以為民建聯

夠窄

好型喎

+1

成件事本來好撚型 但係鬼佬dab左咁撚多年 mk依家先黎跟風真係好撚柒
幾年前dab 有個同學問我做乜9 條友依家周圍po自己dab 柒到不得了

法國dab特別柒